{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036405",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73695&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시크릿하우스펜션"
    },
    "text": "雪岳山ユクダム滝と飛龍滝に近い位置にあるペンションです。 ここは海水浴場の近くに位置し、周辺に雪岳山とハンファリゾート雪岳ウォーターピア、束草海水浴場があります。 入室時間は午後3時で、退室は午後10時以降です。 朝食は8,000ウォンで提供され、メニューは干しスケトウダラの酔い覚ましスープと牛肉入りワカメスープがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 また、客室内のペットの出入りは許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、客室内では火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、このような情報はペンションの事情により変更されることがあります。 また、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は午後10時以降です。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何がありますか？",
            "answer": "干しスケトウダラの酔い覚ましスープと牛肉入りワカメスープがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きでなければ利用できませんか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "ペンション内でペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損については誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用は許可されますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金が変わる客室があると言っていましたが、具体的にどの客室ですか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合がありますが、具体的な客室については詳細がありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 364
    }
}